當Pepe x 反送中 x 海賊王...

唔知大家認唔認到邊幕

我是來參與這場抗爭的！

約定煲底下

致所有想離隊的同路人

#ProtestToo

上至下 左至右
和理非，記者，網民，基督徒，消防員，義工，救護員，街坊

不會再輸了

推

唔好意思借個post宣傳一下

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

睇到起雞皮

好正

仲有無水印 無對白比大家自由發揮
只要你唔係支持政府 唔係支持警察 唔係商業用途
就可以直接拎去點用都得 唔洗問

好撚正!!!!!!
世界級創作

push

好得意

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

好唔吉利
海賊王畫左廿年都仲知道點去終點

我哭了

好正 好熱血啊屌你

以為侵侵拎住假髮 扮紅髮

改圖做返日文/英文啦，全世界都有睇One Piece

海賊王FANS幫推

Push

點解無火影

如果用hunter改....

借分享

因為呢個post係海賊王....？

pish!

推爆

如果jojo版就真係

如果角色可以統一番就好d
有d圖 pepe 係紅髮 豬係luffy
去到下面pepe 變luffy

樓主應該畫埋 黑鬍子路飛講夢嗰一幕

好撚高質呀屌

利申:op fan

等睇百屌圖
或者百屌政府圖

留名等睇埋火影

我們是不會再輸的

pepe係紅髮?

好鍾意連豬 !

Pepe係每一個人

有聲

之前真係有諗過 直頭可以原句去
不過唔記得左

好熱血

高質到CLS
明明唔係咁鐘意套野, 但認得晒D場面.

推到有日文同英文版

希望大家一齊畫自己鐘意漫畫代入反送中再撒播出去

加油

有無sticker版

cls

Good job bro

痴線

係 圖與圖之間冇關係

正

紅髮有面子果實

831

我地冇

好正呀

pish

有冇crossover一拳入面無證騎士對深海王講嗰句

佢係人係鬼都未知

推！

活下去個個第一眼睇幾好笑
之後就好心酸

好正 轉咗做pepe都認得

有冇人畫

高手

more

屌你樓主

咸左

不能再多一個

我是來留名的

太正啦，唔推唔得

整英文上twitter reddit做文宣啦

早幾話op講啲野先中到啪啪聲
一拳一拳咁打落啲番工撚到

笑左

加油巴打 真係畫得好好

推，好正

刀劍神域世界第一

笑死

好正！

你已正評了這討論

不推不是人

快啲畫

jj樹？

喊左

好撚靚

好撚正

高汁

CLS好撚正

po埋原圖ok?
好耐冇睇

畫得幾好 推

巴打出手啦

好靚

身為fans一定要推

全部都認得睇到好感動
巴打你好有創意

我又黎偷圖

感動

腦魔啊

好正 好熱血呀 推爆！！
(Op fan) 樓主加油

全部都好正

又幾有趣

one piece big fan push

離隊個張好有feel

大師不如做埋呢個⋯⋯

屌你正呀喂

客串：男兒當入樽
香港人永不忘記7.21

差啲搞到我喺街流馬尿

本身今星期bad news多到已經頂唔順

P牌一推

有埋連狗同連豬 好撚勁

睇睇下 點解塊面會濕濕地

頂, 喊出黎

冇錯

所以張圖好多人都冇話係我地個邊
只不過大家都仲有良心

「落雨了」

痴撚線 唔撞唔得

強帖留名

正啊喂 好有畫面

好正😂😂😂😂

其實而家有無立到國歌法？

嗚呀

整sticker啦

可惜 pepe 著 藍衫

屌好正

推日文 英文版做國際文宣

好中意'我們還有良知'衣張圖，好有畫面多謝巴打

火影世界第一

好打耳
手動正評

屌

好正有冇多d

over左

反映出佢地幾咁鐘意做賊仔
最好順手宣傳pepe

正評加推

咁又係

想要火影版

死忠

唔會輸嗰張

個孫

好可愛

小說

黃傘就係最強黑劍!

推爆佢

心情低落睇到呢個post 多謝你

高質啊！！！

高質呀 推

😥😥😥😥有d眼濕濕

有意思有意思

笑中有淚

Cute

頂你整喊我

好撚正！

CLS 勁撚到

好撚正
近近地畫埋凱多篇啦 fit曬

好撚高質

高質po
推

屌睇圖都睇到流馬尿

睇到第一張圖 個background music就響起左

紅髮 羅賓 薇薇 兩年前 卓洛

好q

紫色腦魔好得意

呢幅先震撼
已經冇人記得班烈士喇...

改日文同英文

海賊王原本就係革命漫畫

推樓主整呢張

用呢個做文宣正到不得了

無火影 負皮

明哥 同最新都好match

正！

好正
推

世界第一

多謝

721 811

好撚正呀頂

one piece人有共鳴

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

好催淚

豬仔果張好cute

全部都係講對抗極權架啦

海軍上校 沙國 明哥 仲有好多

明哥：只有勝利 才是正義

po上微博等班大陸仔冇得睇海賊王

屌睇到眼濕濕

噓嘅話又會搞到港協畀人罸、可以唔唱或者高舉交叉手勢

甜埋右

我們還有良知

正到流馬尿

黃大仙果張圖

應該話 one piece係講追求自由
基本上每篇都有we connect 伙伴不割精神
睇中國幾時ban one piece

未

令我諗起呢張圖

好正 多謝巴打

痴撚線架

想睇樓主整一張

高質POST

好撚熱血

高質！

順便都想貼埋

火影呢

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

高質

屌，借帽個張咁催淚

非op fan

哇 人地己經整到咁靚
我再整即係搞笑

煲底下還頭盔

->

等睇
謝謝你們一直愛着這樣的我

好中意艾斯，淨係打呢句都忍唔住喊

等你出手 你啲圖可以鼓勵到大家

有冇Jojo

會唔會到連豬長大...

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！

好高質 支持!!

原來件袍就係黃色雨褸

應該係太cute 平衡下大家心理

屌你高質到

好熱血，等睇火影

頂！

香港人好有創意

改鼬最後一次彈佐助額頭

仲有俾人斬到手腳，連儂牆俾人斬到背脊， 爆眼，同埋俾人拉咗嘅義士集於一身

屌好高質

搵紙寫BOO 跟住舉
但係其實6月對台北都有噓
都無罰到
之前比人罰根本係香港足腫自己篤自己灰

高汁
推到出日文版

司法島

高質man

希望我地抗爭之路會短過one piece

diu

831 831 831

靚到

加埋社工啦，佢地都幫左好多挨左好多既

有冇英文version

海賊王本身就係一套反建制既漫畫 打世界政府 燒旗

可唔可以整埋明哥個段
講新時代來臨 只有強者先可以決定正義

心諗咪畫左
屌 原來我打錯字
消防員 救護員 中間個格（原為羅賓）係社工唔係義工
個支大聲公嚟

好撚正
強烈建議連仔加套pepe icon

好勁

屌，咪撚整喊人啦

幕幕都好記得

整埋jojo ok?

推到有日英文版

龍珠

樓主

偷咗嚟放story

其實如果大家都畫野
可以畫自己鐘意嘅漫畫

可惜唔識畫畫

偷得好

中學va攞f

睇到起G皮

起曬雞皮

不割席

CLS 好撚正

連豬好得意！！

推好正

希望有一日，我地可以除低口罩！在街上互相擁抱慶祝勝利！

狗派好鐘意one piece 想問會唔會畫狗阿

露左半面同背影

推到有打天龍人！！！！！

本身想畫呢幕去十三拳個單

但又唔想鼓吹唔還手

眼濕濕咗期待煲底相見嘅一日

喂啊 整埋火影得唔得啊

火影都會connect埋好多人架

利申:無睇海賊王 火影世界第一

麻煩改英文
打工仔Twitter 文宣組已ready

連豬好頂引！

想喊

或者酒吧比彈弓人 打同笑個part去十三拳
個劇情同講嘅野都幾match
但欠缺左一個大家好熟悉嘅一幕 所以冇畫

岩岩先見到呢張原來有麻雀枱同足球

好撚正正

好撚正啊屌！！
推

2014.12.15

鳴人叫你放底仇恨

求司法島 射世界政府旗
總算知道敵人是誰。

推 正

Pish

熱血

【國際路線】全世界印依款標語

海迷表示 各位推撚爆呢個post

林鄭 再示威落去 大家會攪炒

示威者：
正合我意！！！

屌好撚有心

痾lu咪陀

點解冇火影

中共用緊無限月讀洗腦

我地要集齊九隻尾獸對抗

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

屌 好撚正

約定係煲底見個張起雞皮啊嗚

點解男人老狗睇到呢幾張圖都會流馬尿

好熱埋血
係咪會畫埋漫畫進軍漫畫界？

有無日文文宣版

正 more plz

未夠料
玩下二創算
靠其他巴打去做

好正好感動

好高汁

識日文巴打可以拎素材區個d去整

好高質

齊上齊落

721811

第三張似三井壽多d

高汁
831見

有冇龍珠

嘉年華

《火影忍者》描述狐忍制度下的小子成長記
《刀劍神域》毒撚與女神在異世界歷險
（適合愛腦袋放輕鬆的TVB觀眾）

《海賊王》同伴加入與不斷升級的現世界抗爭故事
（適合愛沉重題材和反思的ATV觀眾）

結論：
成世人凈系睇TVB一個台既香港人
根本唔會有共嗚

好熱血！
感動到想喊

漫畫嘅感染力

睇到眼濕濕

好撚正呀

整埋火影啦

舉手個張
大家永遠都係手足

手痕改日文

約定煲底下

好高質睇到想喊

唔知點解
笑笑有眼淚

10字架帽
係救護員定基督徒？

治療漫畫

連狗同連豬呀

我有個小小嘅期望可唔可以整埋火影版

比大家參考下

好靚請問介意我印出嚟用嗎

我無野講

沙田凱旋=進擊的巨人
勇武=火影李洛克？

海賊王套野好多時都講緊自由

推唔到

其實好撚多套都講呢類野

巨人講嘅自由仲現實啲㖭

高汁post 推一推先

好正啊

再畫多d

強

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

救護
基督徒當然係最左唱緊歌

點解呢個po有3千個like
但軍歌PO連1000都冇

活下去

痴線高質到咁
又可愛又搞笑又傷心

P 牌會員不能作出評分

好撚正呀屌

下
我以為左邊係街坊
右邊睇落又以為福建佬
應該只有我睇唔明

我地似革命軍喎

七警 = 七武海(?)
朱經緯 = Garp

三大將 + 弗林明哥 + 戰國

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

快d襯仲人多貼入嚟宣傳你想大家知嘅野

崩治係比較麻甩嘅街坊

問鳩硬sir啦，佢好撚鐘意講火影世界第一

推呀

好正呀 頂

建議只係用日本
ナベソコ旁邊細字mark返立法会ビル
見到日本報紙係用立法会ビル或者議会ビル

人嘅夢想係唔會終結嫁！！！

叫鳩硬sir畫張火影

認得晒

賈興奮

妖 想喊

用pepe試下？

X
D意志

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

銀魂都岩

唔睇ONE PIECE 都覺得好感動..

香港人終成為最大贏家

可能大家睇緊嘅漫畫都有幾幕match到

支持

想問第一張係引用邊一話既路飛做靈感? 好熟但唔記得

艾斯

多謝樓主

我們不會再輸了

超正

有無人可以畫手畫啊
想翻譯黎做文宣

好正！！推！

唔係路飛講 係紅髮
#165有齊 六張原圖

整唔同既動漫整對白擺入去！！
呢條路ok！！又入屋

第一次睇嗰陣，睇到全身都震

我將其中五張做咗個twitter thread , post 左30 mins 有三 四個RT

ATV《海賊王》講「抗爭」「對抗極權」
TVB《巨人》講「生存」「國際政治」

D意志＝自由意志？

巴打落咁多洋蔥 我無睇過都喊到仆街

有咩咁唔吉利 one piece都仲有機會去到終點
如果佢用烙印戰士

冇睇one piece但幫推 好靚

D for Democracy

強大 推

特別針對已經麻木
或者一見真實圖片 字密就唔睇嘅人

去空島之前比人笑果到

我地都係佢既鳥籠入面

呢幅改英文 加返 hkprotest 再tweet 出去肯定好多回響

喊在你有睇過香港發生緊嘅事

佢個set圖都好正

香港人加油呀

反送中王

建議整埋日文 connect埋日本仔

好岩我地！

好正 海賊王fan睇到喊

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

調查兵團番城

不過純日文就唔係位位絲巴都睇得明

係喎

張張都好正
煲底果張

磨牙

個晚睇段片都諗起

高質
推

打出世界
日本人應該好buy

我都覺

推 好正

到底 尾田 會好似Pepe之父Matt Furie明撐抗爭者 定 學林慧韡咁明哲保身

有冇英文版

型到震

强尼留毛

好正好熱血
我地831見

手足其實銀魂都好正 直程係我地黎架

俾天人入侵 同天人打輸咗(雨革

順帶一提 高杉係第一次天人入侵無咗隻眼

仲無埋松陽老師 同好多手足

輸咗之後就禁刀令 地球人就低天人一等

假髮 高杉佢地就做咗通緝犯

後尾結局唔劇透啦 大家自己去睇啦

所以如果可以畫銀魂就好啦

重温下 原來近期都幾令

612 721 811

me too 但搵唔到圖/video 本身想整 對比擺上twitter

tui

屌好撚傷感

係唔可以再輸

依家打緊凱多都勁似講香港

lm中共禁 到時國內班海迷

最後果張有啲感人

希望有其他巴打參與

喂呀 正呀撚屌
推

烙印戰士真係唔知點算，畫咗30年都未入主線

仲記唔記得五年前
今次我們不可以輸了

好高質啊
利申: I love op

畫得好靚🤣多謝文宣

最尾個張係邊幕？

不得了 好正 P牌手動推

唔介意，加油

今晚各區放映會地點同時間 1830-2430 《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

留名狙擊手

英文版呢

有無slam dunk x pepe x 反送中

Zolo第一次打輸比鷹眼
之後問路飛
我以後唔會再輸
你滿意未？海賊王

（好似係）

之前有人畫左流川楓同櫻木拍手個幕

Post

痴撚線..張張都有畫面

有冇龍珠版

好有創意！

pepe > all

612 721 728 811

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

頂 睇到起雞皮

一起來尋寶吧

我見過合體

唔認得
不過已經認得你個名
好得意！！
士氣+50%！！

！！！！！

好靚啊

海賊王死忠

Pepe x 火鳳

士氣 心理 up

希望大家用呢個玩法整多d文宣
多起上嚟 外國報導同網民都一定會提

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

大家記得定時入去重溫一下

大推！

推推推

好有畫面

睇到喊

依句唔係無啊？

去到紅土大陸果張？
下次831再到中聯辦既時候 香港一定會有真普選

認衰仔
想畫冇畫

推到俾尾田睇

呢段有冇得諗

CLS

正呀

掂呀！！！！

721

開始準備入啦

呢個咩黎
有冇原圖睇下

dllm 街頭文宣去哂邊？？淨番一日同我推上熱門

文宣撚要人

劇情唔好跟op就得
十幾年

幾時Crossover埋我的英雄學院？

仆街一睇到就喺街流咗眼淚

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

好撚正
諗起之前有個個伏筆講D一族係消失100年嘅革命一代

好靚呀

屌你！睇公仔睇到喊

onepiece超正！良心作品！pepe同行！

仆街 我地會唔會成為消失嘅一百年入面主角

唔會囉 因為我地係100年後留低緊嘅人
我哋要打倒正義，推翻天龍人
屌 點解咁似現實

Hong Kong is a people

都得啫

我都一路畫一路喊

呢幕感人伊留加俾護額鳴門認可佢嗰幕都好感動

用黎做文宣的話可唔可以改返個successed

同埋最尾果張最後果格LOSE AGAIN好似唔太好睇

柒柒地

掟上twitter啦

日文

約定之日

各位高手幫接改完散出去

多謝巴打!

多謝你第一位
大家一齊畫自己最鐘意個幕
各有風格 再不停傳
個威力一定更強

鋼鍊

一齊加油
香港人加油

前排嗰幾集同香港真係好撚似
瘟疫彈同催淚彈一鳩樣
每一句台詞都諗起香港
是但改幾隻字已經可以拎黎做文宣

有冇tweet咗嘅巴打放條link出嚟大家集體推

求link

CLSGC

幫推

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

屌咩
喊到仆街咁

有冇巴打日譯咗佢spread去日本

尾機

我都想

原來係你，你整咗好多好正嘅 tg sticker
多謝你，我追曬post了，好正
我用你張圖加咗少少嘢

大家隨意加工再做宣傳

頂住呀

見好多人話畫火影
唔畫多 暫時只畫一張自己最深刻一幕：

變左艾斯

海賊王post真係可以有火影

有d野未試之前以為冇可能
點知試左真係會得

點少得鳴門(和理非)同佐助(勇武)嘅和解之印

起雞皮

屌咩

我到公司都畫埋一份

燒國旗呢?

正啊喂齊齊畫

畫到一半未post已經比人拉左
中共is watching you

火影 唔知有無人記得呢幕

帶土我會成為你的眼睛看清今後

非常正

this

毋忘烈士

我地一班手足準備咗聽日嘅宣言，希望有人可以聽日讀出！！
用到幾多得幾多，歡迎修改呀！！

【831突發！推到比前線】831 光復香港宣言！！！

第五張唔記得係咩情景添 慘了

好正每張都認得係邊幕 推！

十點新口號
票投民建聯 全家落黃泉
票投民建聯 香港玩撚完

有係人畫依個？
悟空=林鄭pepe
悟飯=pepe
斯路=習大大

好可愛呀

#166有原圖

今日見到

雖然唔知貼嗰位巴打絲打睇唔睇到
多謝你
大家加油

呢度係邊度？

ssp

你地用咩畫 我想畫幅黑胡子對路飛果一刻

In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

係依張

好滾動

有冇現實版偉大的航路直達空島

留名有人畫埋路飛打敗神 艾尼路既一幕

整咗嗰英文版上reddit，麻煩大家幫手upvote俾外國海賊王fans睇！！！！

一齊upvote到俾外國fans睇到！！！！！

好波

一齊推出國際！！
英文版：

日文版：準備連埋link推twitter

一齊share出去俾外國粉絲見到！！

一齊share出去俾外國粉絲見到！！

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！